工程狗移民有冇成功例子

點樣成功？

投資移民
做Mercenary

哪有錢

做Mercenary唔使有錢都做到